Sai ettewõetud mis Nr 47 al poleli jäi: Pileti soldat Juhan Taking rägis ma olin ni purgus et ei tea kus olen olnd agga hommigo leidsin ennast õllepoe Kusiko laua taggand, wõib olla et ma taga seltsis läksin ta käib ikka mo järrel ja wiis ehk mindgi selle korra ärra mis ma purjus peaga oleks wõind tal ometi teha, wõib olla ehk sattus reie külge agga sureks ma pole wist teinud, ja kui ma Tõkke pulmas olin siis ta saatis Betinghausena tütruku Olga mo järele ma rägisin kul taga, agga pole keddagi taaga teinud, kui Simoõue pulmas olin siis aeasin taga treppi peal juttu ja suremat asja pole meil ühtige olnd.
Marri Simoõue rägis et ma ei olle Takingal kaasa kutsunud, egga Olgaga käsko saatnud, wimaks ütles mul olli isse ka tahtmine ja Simoõue pulmas ta küssis mo käest ja ma heidsin ta nõuse.
Otsus: Juhan Taking saab selle ette et ta weel mitte täieealise tüttarlapsega roppo ellu ellab 3 päwaks kinni nisamoti ka Marie Simoõue kes nisuguse elule maad sadab 2 päewaks kinimõistetud.
